msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQworld Speed for China\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-15 11:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-15 11:02+0800\n"
"Last-Translator: Michael Wang <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 2.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: qqworld-speed4china.php:37 qqworld-speed4china.php:718
#: qqworld-speed4china.php:726
msgid "Michael Wang"
msgstr "王曉騫"

#: qqworld-speed4china.php:286
msgctxt "Open Sans font: on or off"
msgid "on"
msgstr ""

#: qqworld-speed4china.php:292
msgctxt "Open Sans font: add new subset (greek, cyrillic, vietnamese)"
msgid "no-subset"
msgstr ""

#: qqworld-speed4china.php:315 qqworld-speed4china.php:475
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: qqworld-speed4china.php:325 qqworld-speed4china.php:465
msgid "QQWorld Speed for China"
msgstr "QQWorld加速中國版"

#: qqworld-speed4china.php:466
msgid ""
"If your host is in china, you might need this plugin to make your website "
"that running faster."
msgstr "如果你的主機在中國，你可能需要這個插件使你的網站跑得更快。"

#: qqworld-speed4china.php:476
msgid "Other Products"
msgstr "其他產品"

#: qqworld-speed4china.php:477
msgid "Contact"
msgstr "聯繫方式"

#: qqworld-speed4china.php:481
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字體"

#: qqworld-speed4china.php:486
msgid "Front-End"
msgstr "前端"

#: qqworld-speed4china.php:490 qqworld-speed4china.php:504
#: qqworld-speed4china.php:523 qqworld-speed4china.php:618
#: qqworld-speed4china.php:629 qqworld-speed4china.php:640
#: qqworld-speed4china.php:651 qqworld-speed4china.php:663
msgid "Enabled"
msgstr "開啟"

#: qqworld-speed4china.php:490 qqworld-speed4china.php:504
#: qqworld-speed4china.php:524 qqworld-speed4china.php:525
#: qqworld-speed4china.php:619 qqworld-speed4china.php:630
#: qqworld-speed4china.php:641 qqworld-speed4china.php:651
msgid "(Speed up)"
msgstr "（加速）"

#: qqworld-speed4china.php:491 qqworld-speed4china.php:505
msgid "Replace to"
msgstr "替換成"

#: qqworld-speed4china.php:492 qqworld-speed4china.php:506
msgid "Such as: "
msgstr "比如："

#: qqworld-speed4china.php:493 qqworld-speed4china.php:507
#: qqworld-speed4china.php:525 qqworld-speed4china.php:557
#: qqworld-speed4china.php:619 qqworld-speed4china.php:630
#: qqworld-speed4china.php:641 qqworld-speed4china.php:652
#: qqworld-speed4china.php:664
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: qqworld-speed4china.php:494 qqworld-speed4china.php:508
msgid "Delete Google Font"
msgstr "刪除谷歌字體"

#: qqworld-speed4china.php:500
msgid "Admin Page"
msgstr "後台管理頁"

#: qqworld-speed4china.php:514
msgid "Gravatar"
msgstr "全球通用頭像"

#: qqworld-speed4china.php:519
msgid "Using Gravatar"
msgstr "使用全球通用頭像(Gravatar)"

#: qqworld-speed4china.php:524
msgid "V2ex CDN"
msgstr ""

#: qqworld-speed4china.php:531
msgid "Local Avatar"
msgstr "本地頭像"

#: qqworld-speed4china.php:544
msgid "Insert Avatar"
msgstr "插入頭像"

#: qqworld-speed4china.php:546
msgid "Using Default Avatar"
msgstr "使用默認頭像"

#: qqworld-speed4china.php:552
msgid "Emoji"
msgstr "Emoji表情"

#: qqworld-speed4china.php:568
msgid "Local Emoji"
msgstr "本地Emoji表情"

#: qqworld-speed4china.php:573
msgid "Use local emoji image files."
msgstr "使用本地Emoji表情圖片。"

#: qqworld-speed4china.php:579
msgid "Dashboard"
msgstr "儀錶盤"

#: qqworld-speed4china.php:584
msgid "Remove Dashboard Widgets"
msgstr "移除儀錶盤小工具"

#: qqworld-speed4china.php:590
msgid "Quick Draft"
msgstr ""

#: qqworld-speed4china.php:591
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: qqworld-speed4china.php:592
msgid "Recent Comments"
msgstr "近期評論"

#: qqworld-speed4china.php:593
msgid "Recent Drafts"
msgstr "近期草稿"

#: qqworld-speed4china.php:594
msgctxt "widgets"
msgid "Primary"
msgstr "主小工具區（Wordpress新聞）"

#: qqworld-speed4china.php:595
msgctxt "widgets"
msgid "Secondary"
msgstr "次小工具區"

#: qqworld-speed4china.php:596
msgctxt "widgets"
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: qqworld-speed4china.php:597
msgctxt "widgets"
msgid "Right now"
msgstr "概覽"

#: qqworld-speed4china.php:608
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: qqworld-speed4china.php:609
msgid "If you want to update, don't forget temporarily enable these options."
msgstr "如果你想更新的時候，不要忘記臨時開啟這些選項。"

#: qqworld-speed4china.php:614
msgid "Auto Update Core"
msgstr "自動檢查升級核心"

#: qqworld-speed4china.php:625
msgid "Auto Update Plugins"
msgstr "自動檢查升級插件"

#: qqworld-speed4china.php:636
msgid "Auto Update Themes"
msgstr "自動檢查升級主題"

#: qqworld-speed4china.php:647
msgid "Advanced Speed Up"
msgstr "高級加速"

#: qqworld-speed4china.php:654
msgid "If enabled this option, all update action will be disabled."
msgstr "開啟此項將禁止所有的更新動作 。"

#: qqworld-speed4china.php:659
msgid "Extend the Time of the Upgrade"
msgstr "延長升級時間"

#: qqworld-speed4china.php:666
msgid "If enabled this option, will never timeout when upgrading."
msgstr "開啟此項，升級時永遠不會超時。"

#: qqworld-speed4china.php:676
msgid "QQWorld Collector"
msgstr "QQWorld收藏家"

#: qqworld-speed4china.php:677
msgid "Help you maintain the site to save a lot of time."
msgstr "幫你維護網站節省大量的時間。"

#: qqworld-speed4china.php:678 qqworld-speed4china.php:684
#: qqworld-speed4china.php:690 qqworld-speed4china.php:696
#: qqworld-speed4china.php:702 qqworld-speed4china.php:708
msgid "View Details"
msgstr "瀏覽詳情"

#: qqworld-speed4china.php:682
msgid "QQWorld Checkout"
msgstr "QQWorld收銀台"

#: qqworld-speed4china.php:683
msgid "Support WeChat and Alipay desktop and mobile dual payment function."
msgstr "支持微信和支付寶的桌面以及移動雙支付功能。"

#: qqworld-speed4china.php:688
msgid "QQWorld Woocommerce Assistant"
msgstr "QQWorld電子商務助手"

#: qqworld-speed4china.php:689
msgid "If you have a Chinese Woocommerce shop, you will like it."
msgstr "如果你有個中文的Woocommerce網店，你會喜歡的。"

#: qqworld-speed4china.php:694
msgid "QQWorld Passport"
msgstr "QQWorld通行證"

#: qqworld-speed4china.php:695
msgid "Support QQ, WeChat, Weibo login, it is important that free."
msgstr "支持QQ、微信、微博登錄，重要的是，免費。"

#: qqworld-speed4china.php:700
msgid "QQWorld Synchronizer"
msgstr "QQWorld 同步器"

#: qqworld-speed4china.php:701
msgid ""
"As a expansion of the QQWorld Passport which to provide a series of WeChat "
"enhanced features, such as Native login."
msgstr ""
"作為QQWorld通行證的擴展，提供對微信的一系列加強功能，比如掃碼登錄等。"

#: qqworld-speed4china.php:706
msgid "QQWorld Mobile"
msgstr "QQWorld移動"

#: qqworld-speed4china.php:707
msgid ""
"As a expansion of the QQWorld Passport which to provide a series of mobile "
"features, such as login via your china phone number."
msgstr ""
"作為QQWorld通行證的擴展，提供一些移動相關功能，比如通過中國的手機號碼登錄"
"等。"

#: qqworld-speed4china.php:717
msgctxt "contact"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: qqworld-speed4china.php:721
msgid "Official Website"
msgstr "官方網站"

#: qqworld-speed4china.php:725
msgid "Email"
msgstr ""

#: qqworld-speed4china.php:729
msgid "Tencent QQ"
msgstr "騰訊QQ"

#: qqworld-speed4china.php:730
#, php-format
msgid "%s: "
msgstr "%s："

#: qqworld-speed4china.php:730
msgid "QQ Group"
msgstr "QQ群"

#: qqworld-speed4china.php:733
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: qqworld-speed4china.php:735
msgid "Please use the WeChat APP to scan the QR code."
msgstr "請使用微信APP掃描二維碼。"

#: qqworld-speed4china.php:738
msgid "Cellphone"
msgstr "手機"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Using 360 CDN"
#~ msgstr "使用360公共資源庫"

#~ msgid "Fonts"
#~ msgstr "字體"

#~ msgid "Using Custom Font lib on Front-End"
#~ msgstr "前端使用自定義字體庫"

#~ msgid "Using Google Fonts on Admin"
#~ msgstr "後台使用谷歌字體"

#~ msgid "Using Custom CDN on Front-End"
#~ msgstr "前端使用任意CDN加速"

#~ msgid "Using 360 CDN on Front-End"
#~ msgstr "前端使用360公共資源庫"

#~ msgid "Enable zxcvbn-async"
#~ msgstr "啟用Dropbox同步插件"

#~ msgid "Using 360 Fonts on Front-End"
#~ msgstr "前端使用360字體"

#~ msgid "Upload Avatar"
#~ msgstr "上傳頭像"

#~ msgid ""
#~ "Because of Google was blocked by china or access wordpress.org slow, so "
#~ "sometimes china network access wordpress website is very slow, using my "
#~ "plugin will be able to fix this."
#~ msgstr ""
#~ "因為中國大陸屏蔽了Google或訪問wordpress.org速度慢，所以有時候會導致大陸"
#~ "的網絡訪問Wordpress站點速度非常慢，使用本插件可以有效解決這個問題。"
